長野阿智村

有冇巴打知邊度多啲關於阿智村資料
想搵下佢4月幾時開始有纜車上去觀星
搵極都搵唔到